{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"JIMLAC 2025 -- Lyon (France) Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale (JIM): 23-25 juin 2025 Linux Audio Conference (LAC): June 26-28, 2025 In 2025, the Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale and Linux Audio Conference join forces and will take place in Lyon (France) under the hospices of Inria , GRAME-CNCM , INSA Lyon , and AFIM as two successive events! You should expect many concerts, cool talks, fun social events, and great food! The calls for papers/music will be published by the beginning of September 2024 on this website: stay tuned! En 2025, les Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale et la Linux Audio Conference unissent leurs forces et auront lieu \u00e0 Lyon sous l'\u00e9gide de l' Inria , de GRAME-CNCM , de l' INSA Lyon , et de l' AFIM sous la forme de deux \u00e9v\u00e8nements successifs ! Attendez-vous \u00e0 de nombreux concerts, pr\u00e9sentations, et \u00e9v\u00e8nements sociaux ! Les appels \u00e0 communications seront publi\u00e9s d'ici le d\u00e9but du mois de septembre sur ce site.","title":"Home"},{"location":"#jimlac-2025-lyon-france","text":"","title":"JIMLAC 2025 -- Lyon (France)"},{"location":"#journees-de-linformatique-musicale-jim-23-25-juin-2025","text":"","title":"Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale (JIM): 23-25 juin 2025"},{"location":"#linux-audio-conference-lac-june-26-28-2025","text":"In 2025, the Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale and Linux Audio Conference join forces and will take place in Lyon (France) under the hospices of Inria , GRAME-CNCM , INSA Lyon , and AFIM as two successive events! You should expect many concerts, cool talks, fun social events, and great food! The calls for papers/music will be published by the beginning of September 2024 on this website: stay tuned! En 2025, les Journ\u00e9es de l'Informatique Musicale et la Linux Audio Conference unissent leurs forces et auront lieu \u00e0 Lyon sous l'\u00e9gide de l' Inria , de GRAME-CNCM , de l' INSA Lyon , et de l' AFIM sous la forme de deux \u00e9v\u00e8nements successifs ! Attendez-vous \u00e0 de nombreux concerts, pr\u00e9sentations, et \u00e9v\u00e8nements sociaux ! Les appels \u00e0 communications seront publi\u00e9s d'ici le d\u00e9but du mois de septembre sur ce site.","title":"Linux Audio Conference (LAC): June 26-28, 2025"},{"location":"jim/","text":"Journ\u00e9e de l'Informatique Musicale 2025 Chaque ann\u00e9e, les Journ\u00e9es d'Informatique Musicale r\u00e9unissent des chercheurs, d\u00e9veloppeurs et diff\u00e9rents acteurs de la vie musicale utilisant l'informatique comme outil de diffusion, de cr\u00e9ation, d'interpr\u00e9tation ou de p\u00e9dagogie. Les JIM sont pilot\u00e9es par l'Association Francophone d'Informatique Musicale (AFIM) et sont soutenues par la Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Cr\u00e9ation Artistique du minist\u00e8re fran\u00e7ais de la Culture. Cette \u00e9dition, du 23 au 25 juin 2025, se d\u00e9roulera \u00e0 l' INSA de Lyon sous l'\u00e9gide de l' Inria et de GRAME - Centre National de Cr\u00e9ation Musicale . Calendrier TODO Appel \u00e0 contributions TODO Commit\u00e9s Comit\u00e9 d'organisation TODO Comit\u00e9 de pilotage des JIM TODO Comit\u00e9 scientifique TODO Editions ant\u00e9rieures JIM 2023 : https://jim2023.sciencesconf.org/ JIM 2022 : https://smc22.grame.fr/program.html#JIM JIM 2021 : https://jim2021.sciencesconf.org/ JIM 2020 : https://jim2020.sciencesconf.org/ JIM 2019 : https://jim2019.sciencesconf.org/ JIM 2018 : http://www.algomus.fr/jim2018/ JIM 2017 : https://jim2017.sciencesconf.org/ JIM 2016 : http://jim2016.gmea.net/ JIM 2015 : http://jim2015.oicrm.org/ JIM 2014 : http://jim.afim-asso.org/jim2014/index.html JIM 2013 : http://jim.afim-asso.org/JIM2013/ JIM 2012 : http://jim.afim-asso.org/jim12/ JIM 2011 : http://jim.afim-asso.org/jim11/ JIM 2010 : http://jim.afim-asso.org/jim10/index.php/jims/jim10/ JIM 2009 : http://jim.afim-asso.org/jim09/index.php/descrip/conf.html JIM 2008 : http://jim.afim-asso.org/jim08/content/ JIM 2007 : http://jim.afim-asso.org/jim2007/ JIM 2006 : http://smc.afim-asso.org/smc06/ JIM 2005 : http://jim.afim-asso.org/jim2005/ JIM 2004 : http://smc.afim-asso.org/smc04/ JIM 2003 : http://jim2003.agglo-montbeliard.fr/ JIM 2002 : http://jim.afim-asso.org/jim2002/ JIM 2001 : http://jim.afim-asso.org/jim2001/ JIM 2000 : http://jim.afim-asso.org/jim2000/ JIM 1999 : http://jim.afim-asso.org/jim99/ JIM 1998 : http://jim.afim-asso.org/jim98/JIM98.html JIM 1997 : http://jim.afim-asso.org/jim97/ JIM 1996 : http://jim.afim-asso.org/jim96/ JIM 1995 : http://jim.afim-asso.org/jim95/ JIM 1994 : http://jim.afim-asso.org/jim94/ Frais d'inscription et informations pratiques TODO: cf. general menu","title":"JIM"},{"location":"jim/#journee-de-linformatique-musicale-2025","text":"Chaque ann\u00e9e, les Journ\u00e9es d'Informatique Musicale r\u00e9unissent des chercheurs, d\u00e9veloppeurs et diff\u00e9rents acteurs de la vie musicale utilisant l'informatique comme outil de diffusion, de cr\u00e9ation, d'interpr\u00e9tation ou de p\u00e9dagogie. Les JIM sont pilot\u00e9es par l'Association Francophone d'Informatique Musicale (AFIM) et sont soutenues par la Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Cr\u00e9ation Artistique du minist\u00e8re fran\u00e7ais de la Culture. Cette \u00e9dition, du 23 au 25 juin 2025, se d\u00e9roulera \u00e0 l' INSA de Lyon sous l'\u00e9gide de l' Inria et de GRAME - Centre National de Cr\u00e9ation Musicale .","title":"Journ\u00e9e de l'Informatique Musicale 2025"},{"location":"jim/#calendrier","text":"TODO","title":"Calendrier"},{"location":"jim/#appel-a-contributions","text":"TODO","title":"Appel \u00e0 contributions"},{"location":"jim/#commites","text":"","title":"Commit\u00e9s"},{"location":"jim/#comite-dorganisation","text":"TODO","title":"Comit\u00e9 d'organisation"},{"location":"jim/#comite-de-pilotage-des-jim","text":"TODO","title":"Comit\u00e9 de pilotage des JIM"},{"location":"jim/#comite-scientifique","text":"TODO","title":"Comit\u00e9 scientifique"},{"location":"jim/#editions-anterieures","text":"JIM 2023 : https://jim2023.sciencesconf.org/ JIM 2022 : https://smc22.grame.fr/program.html#JIM JIM 2021 : https://jim2021.sciencesconf.org/ JIM 2020 : https://jim2020.sciencesconf.org/ JIM 2019 : https://jim2019.sciencesconf.org/ JIM 2018 : http://www.algomus.fr/jim2018/ JIM 2017 : https://jim2017.sciencesconf.org/ JIM 2016 : http://jim2016.gmea.net/ JIM 2015 : http://jim2015.oicrm.org/ JIM 2014 : http://jim.afim-asso.org/jim2014/index.html JIM 2013 : http://jim.afim-asso.org/JIM2013/ JIM 2012 : http://jim.afim-asso.org/jim12/ JIM 2011 : http://jim.afim-asso.org/jim11/ JIM 2010 : http://jim.afim-asso.org/jim10/index.php/jims/jim10/ JIM 2009 : http://jim.afim-asso.org/jim09/index.php/descrip/conf.html JIM 2008 : http://jim.afim-asso.org/jim08/content/ JIM 2007 : http://jim.afim-asso.org/jim2007/ JIM 2006 : http://smc.afim-asso.org/smc06/ JIM 2005 : http://jim.afim-asso.org/jim2005/ JIM 2004 : http://smc.afim-asso.org/smc04/ JIM 2003 : http://jim2003.agglo-montbeliard.fr/ JIM 2002 : http://jim.afim-asso.org/jim2002/ JIM 2001 : http://jim.afim-asso.org/jim2001/ JIM 2000 : http://jim.afim-asso.org/jim2000/ JIM 1999 : http://jim.afim-asso.org/jim99/ JIM 1998 : http://jim.afim-asso.org/jim98/JIM98.html JIM 1997 : http://jim.afim-asso.org/jim97/ JIM 1996 : http://jim.afim-asso.org/jim96/ JIM 1995 : http://jim.afim-asso.org/jim95/ JIM 1994 : http://jim.afim-asso.org/jim94/","title":"Editions ant\u00e9rieures"},{"location":"jim/#frais-dinscription-et-informations-pratiques","text":"TODO: cf. general menu","title":"Frais d'inscription et informations pratiques"},{"location":"lac/","text":"Linux Audio Conference 2025 Soon...","title":"LAC"},{"location":"lac/#linux-audio-conference-2025","text":"Soon...","title":"Linux Audio Conference 2025"},{"location":"register/","text":"Register to JIMLAC 2025 Registration information will be posted at the end of the Winter of 2025.","title":"Register"},{"location":"register/#register-to-jimlac-2025","text":"Registration information will be posted at the end of the Winter of 2025.","title":"Register to JIMLAC 2025"},{"location":"travel/","text":"Travel Information Soon...","title":"Travel"},{"location":"travel/#travel-information","text":"Soon...","title":"Travel Information"}]}